曼聯贏到車路士

我冇野好講

以為你話曼聯每入一粒 食一條車軩😂👍🏻

贏到我將全香港垃圾車拆件再吞哂落肚

贏到我幫你食一半

贏到我幫你再食一半

唔好爭喇 就你食哂佢

屌你

ok

贏到我幫香川頂晒

姐係我唔洗食，好波

你都係食返kfc啦

好手足

隻新雞幾好食

又出賣手足

今次又係俾兩對手套你?

屌你老母咁有米既